# Алгоритмы, группа Б05-121
## Работа c git
### Инициализация
```
git clone <YOUR_REPO_LINK>
```
### Работа с задачей
1) Создаете новую ветку от `master`, которая содержит номер контеста и задачи.
Например, если вы хотите сдать задачу D пятого контеста, вы должны создать ветку `5D`
2) Создаете в этой ветке папку с названием, совпадающим с названием ветки
3) Добавляете в нее файл `main.cpp` с решением.
4) Коммит
5) Создаете MergeRequest из данной ветки в `master`
6) Назначаете @xterrafunny ревьюером